點解d女人咁鐘意一廂情願

女人做乜都一廂情願 以為對方會受落會開心
原來對方覺得好厭惡

如今這算甚麼 我是否這麼討厭
只知道付出 以後都不知怎算
最怕其實是輸得很遠
還不知道 惹人生厭